如果你女朋友有鳩你仲愛唔愛佢？

異性吸引係咪只係基於肉體上？
假如有鳩嘅女人可以吸引我
為何我接受唔到有鳩嘅男人

This

我愛69

is

Gay

Gay你老母
而家有9又有波呀

THIS IS ENJOYABLE

如果你老豆有閪窿

會

互含

如果有樣有波淨係多左條撚其實無咩野

最緊要係女性既溫柔

有鳩就唔係女，就唔係女朋友啦

GREAT